政事台？

［起底核爆］大J深藍阿哥大起底，佢外父湯文亮多次鬧前線！

以及所有大J post

大J見字入：我公開挑戰大J，佢夠唔夠膽譴責湯文亮嘅言論？

其實咁多開宗明義不畏強權既黃店無人幫襯，點解要幫襯大J阿哥呢啲有待觀察既鋪頭

要求將時事台所有大J post搬去政事台

根本唔係時事
只係個人是非

而且明顯有打手做緊野

大J已上神枱 如同多年前嘅達哥

鄭錦滿：「理大廚房佬」做過訪問鬧民主黨一次啫，而且佢係講事實，你就要就佢有冇被拘捕一事向黑警查詢，借刀殺人！

(新燈神?) 黃洋達 : 共匪對「黃色經濟圈」批評唔多, 主要批評來自關心香港的熱狗

當初 mingjai轉黃仲要捐6位數 vs大 J阿哥藍店轉黃叫人懲罰

白兵開始吹風叫人唔好理功能組別了

［技術分析］楊岳橋唔係錯，因為法治真係有險可守

［台大選］黃毓民：民進黨確實在食香港人血饅頭，並已多次為呃選票扭曲事非！

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

建議熱狗用「全黨死清光，永續基本法」口號，用嚟分化「光復香港，時代革命」倒數

我唔會偏幫自己既
哩個唔使搬台

(撐熱狗)五公子出片串柒泛民

娛樂台/影視台？

「好來好去」一人一個幫姚瑩瑩 Helen離開愛回家劇組既劇情

【抗爭手足閃婚】自覺命不久矣 吳傲雪：要好好地跟愛的人渡過餘下日子

娛樂台？
倪晨㬢係奶共定中立撚？

半年前上神台果班撐黃KOL，到頭來才發現全是拎光環

陳雲：大學生用自己的校園做戰區（war zone）而沒有必勝之術，從此失去開放自由的大學。

黃毓民: 梁天琦好撚無義氣！未做到議員就學人做政棍！

【楊岳橋】你幾時先肯認錯，收回「有險可守」言論？

［行動定休息］泛民擁有輿論主導權，即使連登風向都盡在泛民股掌之中。

突發：藍屍kol係咪已經不和緊？

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

屌你老母原由柏実

小心＂ 熱狗同講獨班高層都係統戰部同共青團安插香港社運條針

覺唔覺楊岳橋當年話香港仲「有險可守」戇撚鳩？

【突發】Bob叔直線瘋狂屌柒熱血公民唔係同路人

［突發］著名Youtuber終開腔 支持熱血公民！

[投票] 好老實講熱狗係咪手足

［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

白兵繼續開火屌捉鬼撚 引被誤認臥底警當事人：唔會再出嚟 「冇嗌過自己人」

誠實作答：投票陳梓維的你有冇後悔？

邊個再笑陳梓維學歷就駁佢，隔離国有個小學生做埋国家主席

國難五金先係人血饅頭？

[白兵怒屌30分鐘]捉鬼死全家

陳雲：肺炎勿信西醫偽科學

陳雲：有本土投本土。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

點解熱青城班咁多低智，原來佢地主張有病都唔會睇醫生，燒壞埋個腦

陳雲講沙士，被專家踢爆係亂up

冇食藥客家癡線佬終於發作 青山雲：食野味引致病毒？我不相信

陳雲：高調處理疫病的話可以增加港共的暴政能力，甚至動用緊急法禁止群眾的政治集結，將群眾即刻拘捕及用兩個星期來檢疫

陳雲：靠公立醫院的消毒藥水和強逼統一供應的食水的氯和氟，我們變成國家的奴隸

【突發】我諗勇武睇到今日連登個熱門，心都噏埋。

D垃圾風向post有個特徵

陳雲：冷處理肺炎與無為而治的哲學